# Hash table implementation

Наша хэш-таблица представлена классом `ExtendibleHashTable`. Реализуйте все методы за исключением тех, которыe помечены `DO NOT TOUCH`

Заметки про реализацию метода Insert:
- Неформально метод Insert должен быть реализован так:
  - Читаем `DirectoryPage` c диска.
  - С помощью нее находим идентификатор на нужный `BucketPage` и читаем его
  - Вставляем непосредственно в него, если в нем есть место
    -  Если же эта страница оказалась заполненной, то нужно сделать Split с перехэшированием, а именно увеличить количество используемых битов хэша.
    -  Тонкость заключается в том, что в заполненной до отказа странице находятся те элементы, у которых k последних бит хэша одинаковые. Нужно выделить новую страницу и переложить в нее только те элементы, у которых k + 1 бит, скажем, равняется единице. Остальные элементы остаются в прежней странице.
    -  При этой операции у нас может поменяться общее количество бакетов (если инкрементируется параметр global_depth). Нужно сделать так, чтобы все новые бакеты указывали на валидные страницы, в которых может содержаться искомый элемент.
    -  Обратите внимание, что операцию Split может потребоваться сделать более одного раза.
 - Во время выполнения вставки и особенно по завершении на забудьте сделать Unpin на используемые страницы для того, чтобы они были записаны на диске.

- Метод Remove должен быть реализован так:
  - Читаем `DirectoryPage` c диска.
  - С помощью нее находим идентификатор на нужный `BucketPage` и читаем его
  - Удаляем элемент из найденной страницы. Если страница при этом оказалась пустой, то необходимо выполнить операцию Merge.
    - Нужно найти парную страницу. Если исходная страница соответствовала бакету с номером N, то для нахождения парной нужно инвертировать старший бит в битовом представлении этого номера. После этого нужно объедить две страницы в одну, уменьшить параметр `local_depth` для обоих бакетов.
    - Если для каждого бакета параметр `local_depth` меньше, чем `global_depth`, то нужно уменьшить последний.
  - Опять же стоит не забыть записать обратно на диск все используемые страницы. Для этого выполнить Unpin на конкретной странице.

Ссылка на оригинальное описание задачи https://15445.courses.cs.cmu.edu/fall2021/project2/.
